【黃色經濟圈】【生活抗爭】兩星期-全民經濟戰 Two Weeks Economic Campaign

我愛黃店企劃
1.每日最少幫襯一間黃店
(純打卡/ 落tag #香港人還拖 / 咩都唔post 都可以)

2. 呼籲黃店貼商戶標誌(A5就可以):
幫襯香港人[米豬連]小店

3. 善用黃藍店apps (whatsGap)
自行到IOS / Play store 下載WhatsGap

Say yes to yellow
1. Patronize a shop which supports the protester
(We called "yellow shop")
(Check in on any social media / hash tag #standwithhk / or even do nothing also okay)

2. Encourage the yellow shop to put a sticker in the shop (A5 size)
Hong Konger LIHKG Pig Guide

3. Download WhatsGap on APP store / Play store
*Only requirement for the participants: Eat with the app (WhatsGap)

推爆你

推推 支持黃店

推啊

支持黃店

再推都幾好

推撚爆你

兩星期幫襯黃店challenge

推

繼續推

想推車

推埋你老母

唔少得推埋你老豆！

好得意

Push